放低一句你呢一刻感受嘅歌詞

要放得開 愛是註定這生 令你死去活來

人無法走過每天，但為求没帶著遺憾活到終點。

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

Abcdefghijk...

三世書不會記載纏繫我這半生的至愛

未愛別要亂愛 加添一個難完成的戲份

巴打

要共最美的人分享每個夜晚

現實裡裝英勇難避免
成為了 不懂哭也不想笑的一個漢子

三世書不會記載 情繫我這半生的最愛

Eason 定 腎仔版

人在風暴中 無奈的打轉
如像風砂 倦也須兜轉

Ching歷練不少

誰知道在白天遇見了你 看見你新的唯一靠在你懷裡

這個世界最壞罪名 叫太易動情 但我喜歡這罪名

願你知一個人 誰沒有隱秘

Eason嘅滄桑

偶像全部也不倒 爸媽以後也安好
最好我在意的任何面容都不會老

無須要快樂 反正你一早枯死

能否 用你今天的微笑 補影一次合照

凝固那還未幻滅的風景

遺憾是越努力捉緊這碎片 越難令它重現

夜欄靜，問有誰共鳴.....

送過你次旅程，也送過你一個世界
我送過你一切舊記憶
或者目前沉悶得接近死

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

但你與我有過的過去 牽涉後代

難捱的關口請你記住原委 努力保衛

朋友已走 轉圈轉圈哈姆共你

如果相識 不能相戀 是不是還不如擦肩

這夜闌靜處 獨看天涯星

還要生活 別再三失眠

別再憂別人未明白自己傷口 願你相信

遺憾夠 還要去張開笑口

我不想做什麼 也沒意識到誰經過
原來沒有太大不妥 沿途自己一個
從前沒有流離浪蕩過麼

不拖不欠 全首

誰來愛我 小心愛錯 以別彼此無助

Cause my world keeps turning and turning and turning
And I’m not moving on

願明天 能不再為你癡纏

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

我沒有被你改寫一生怎配有心事
我沒有被你害過恨過寫成情史變廢紙

心早已屬於你 就算世界把我唾棄推到絕地

錯過後哪可回頭

告別要瀟瀟灑灑不必常回頭吧
星空之中你化你作最悶的星懸掛

多渴望告訴您知 心裏面我那意思

千個站您卻遲仍未曾知

化作* 最閃

無愛可失 得不到相戀別說失戀

漸漸我甚麼都不想知道

我 只想活出最真模樣 就算被當怪物驅趕

舊記憶 講不出有多重 時刻隱隱作痛 常無意中觸碰

我懷念的 ， 我還有想要愛你的沖動